如果政府連醫護罷工都坐視不理咁點算?

講真事到如今 政苦有咩做唔出? 你地罷工害死埋香港人 關佢咩事
到時社區爆發個個寧願保住條命 又話要留番條命先同到共產黨長期對抗
死死氣要被迫復工
希望唔好俾我講中 情況唔喺大家所諗咁樂觀

香港醫護唔罷工 結果會係咁

呢樣真，要諗後路，垃圾政府冷處理醫護罷工，垃圾藍屍就日日鬧醫護，自私港豬就會開始叫醫藥番工

護

坐視不理等滅國
自己搞黃色防疫圈
登記連登acc/ ig acc/ fb acc
確認係黃絲先有得醫

咪由尻佢

無

攬炒先得

罷到佢肯理為止，無理由只係叫醫護去送死，我唔介意攬炒一齊死，橫掂都係唔戴口罩既廢老死多d

下一步，趕撚走香港所有外資

死

政府奶共就預左，西方仲奶共懶懶閑唔正視問題，應該考慮下比顏色佢地睇

777會出黎話醫護極度不負責任，對此行動表示極道遺憾。然後感謝繼續堅守岡位既醫護。

橫又死掂又死
攬炒囉

醫護擺左工，大陸人落到黎無人醫，大陸人就唔會再落黎

咪由鳩佢
咪撚大愛左膠上身走去復工
諗乜春野後路去復工
正苦就係睇死你罷唔到工先咁多個月都唔答應5大訴求